係街見到狗唔好係佢後面大叫小心後面，有鬼等既野

最多叫一聲好啦，叫完扮無野繼續行

真係要小心睇後面呀，要時時刻刻咁睇

唔好搞到佢地神經衰弱